到世界各地Airdrop比人知

登咗新聞做晒新聞稿, 突然間諗, 可唔可以好似之前向香港咁, 每個地方都搵人Airdrop比周圍iPhone人?

另請教, Andriod有無咩function可以做到同一樣嘢?

已經唔知仲有咩可以做到了...

小心有人扮反送中周圍送毒

咪撚ON9啦airdrop送毒

唔好搞到人地反感啦
強迫性要人地普通平民要理香港問題
根本嚴重過道德綁架
人地根本無義務要關注香港

通常成功送毒既人 都係用人意想唔到既方式黎送

可以呀 有冇做唔同語言既版本

當年都無人覺得用whatsapp tg 送到毒
結果都係送到